如果聽日中六合彩頭獎

即刻去拜死鬼老母，再捐十分一出去，返教會信主，做下義工。

咁你應該冇機會拜伯母了